歐聯重溫 - 拉科 4-0 米蘭

當年米蘭第一回合4-1，以為實食無癡牙，點知拉科大勝反cup

第二朝起身睇返比數o撚晒咀

阿記一樣得

阿狗今鋪輸到5-1
睇佢可以點cup到

入到4:0都得

估唔到拉科依d護級球隊都炒到米蘭

米蘭講親逆轉就比人鞭屍

阿狗輸多場5:1就得

拉科二千年頭不知幾勁

阿仙奴3:0熱血出局
記得賽前已經有人咁估